有冇人好鍾意聞化妝品浸味？

本身唔鍾意女仔化妝
但係個ex有化妝習慣就唔介意
到分左手就好掛住嗰浸化妝品味

搞到而家啲女一行埋黎就猛咁索

：最鍾意趁啲女行過索好大啖
：樓主係痴線佬

有Chloe love story隻淫香

有化妝嘅女聞落淫好多

通常化得好行妝嘅女都係柒頭豬西